915 有一萬人出來我都偷笑

唉 本來唔想玩標題黨
但唔玩 你班友一定唔入來
重點推之後活動啦 成個熱門都係互屌 on9 post
唔好比人洗地好嗎

推中秋 同 915 POST
除非想輸

全力推行動POST PLZ

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

幫幫手

個個以為美國開返國會過到人權法就贏？第一條法未過，第二過左又點，free左？義士condom?敵人傷左d咩？漒水我地就食左，連廢藍都未贏到，全部人就當贏左？

推

推
d post沈晒底

831831831

一萬又唔會咁少嘅
但一定唔會好多
無不反對通知書已經無咗一班和理非
點樣可以令佢地升級
敢冒險出嚟行街已經好好 心累

915 遮打見
915 遮打見